<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cvs on William Marquardt</title>
    <link>https://wmarquardt.com/cv/</link>
    <description>Recent content in Cvs on William Marquardt</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 23 May 2021 11:48:57 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://wmarquardt.com/cv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>William Marquardt - Resume</title>
      <link>https://wmarquardt.com/cv/en/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 11:48:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://wmarquardt.com/cv/en/</guid>
      <description>Back | Download  
Experience Globo Software engineer Jan 2021 - Present
 Globo.com is the Internet branch of Grupo Globo, the biggest tech media company Latin America, with offices in Rio de Janeiro, São Paulo and Porto Alegre.
  Trade na Mão Technical Lead Apr 2020 - Jan 2021 (10 months)
 In 2020 I started working as a tech lead at Trade na Mão. My biggest challenge in this period was my first contact with leadership as it was a totally new experience for me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Marquardt - Currículo</title>
      <link>https://wmarquardt.com/cv/pt-br/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 11:48:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://wmarquardt.com/cv/pt-br/</guid>
      <description>Voltar | Baixar  
Experiência Globo Engenheiro de software Jan 2021 - Atualmente
 Trade na Mão Líder Técnico Abr 2020 - Jan 2021 (10 meses)
 Em 2020 comecei a trabalhar como tech lead na Trade na Mão. Foi uma expêriencia totalmente nova, porque além das atribuições técnicas, este foi meu primeiro contato com liderança, que foi o meu maior desafio neste período.
  Pricipais funções:  Definição de arquitetura e tecnologias de novos serviços; Desenvolvimento de aplicações Python / NodeJS; Implementação integração contínua utilizando CircleCI; Implementação de VPN; Implementação de monitoramento dos servidores utilizando MUNIN; Implementação de deploy automático; Implementação de políticas de segurança; Participação no processo de contratação / entrevista técnica; SCRUM master; Referência técnica para o time;    Principais Tecnologias: Python, Go, Docker, NodeJS, Redis, MySQL, SocketIO, Electron, Nginx, Cloudflare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>